[CityU] 政政Reg 科求對調TA

有冇政政同學仔 想由 POL 3307 TA2 轉去TA3? 同埋 POL 3241 TA4 轉去TA3?

Up

救命呀 搵唔到人對調

樓主一定係毒撚嚟
FD都冇多個

你搵啲frd 嚟比我

幫推

你係咪有去荷蘭

勿相認